痴撚線而家d90 後問我ot 有冇補水

我=
佢=

今日 收9半我見仲差5 分鐘叫左佢影印d 最新行程表，講真最多都係印多十五分鐘，公司冇最新行程表點搵錢先

我一句屌埋去 : 公司有出月薪比你嫁喎
佢仲話咩勞工法例乜乜乜

問心果句打咁多年工真係未見過我果行有補水囉
呢行本身係咁嫁啦

有時唔係想話針對邊d 人，不過次次都係咁岩90後好難唔聯想到佢地d 負面野囉

利伸：旅行社門市

90後唔早走都偷笑了
唔望佢地肯ot

最後小妹9:45 拍卡 9:55落埋閘
見到d 行家仲未收工有d 內疚

好驚上面office 影到我咁早走

奴性。

你老細請著你呢d奴隸真係倍感安慰了

真心，唔好再請九十後。大把人可以請, 寧願高啲人工，好啲福利，請個做得嘢既七八十後。

無錯
我地d 同事入行果陣先坐分行三個月，先比帶團
果陣仲要冇min wage咪一樣咁捱
而家d 細ge

再講，做呢行冇可能準時收工啦
唔通準時早過班機兩個鐘就算咩
出去帶團邊度黎朝9 晚6

office 同事咪一樣24 小時on call 有突發事件要做野

香港地有幾多行ot 有補水
而且講緊<1hr

我係咪認真左
老闆比得我渣key 就證明能力愈大責任愈大，唔通我又報多25 分鐘人工

唔早d 開門90後同事又會賴我點解唔提前10 分鐘開門比佢換衫呃鐘云云

呢行青黃不接 阿豬阿狗都請呀

所以我咪話你老細真係識睇人

利申 老細

你岩

比經驗你隻90後袋咋
重要係度話冇補水？
Ching 唔屌佢算你大量

小妹唔係ching

依家啲男人老狗咁興叫小妹

炒左佢啦